交友apps啲相有個%係咩意思?

成日見啲女仔喺張相度加咗個%
其實係乜嘢意思?

O|O

即係點?

%%%

DIO

可以夾腸%

即係啲女係搵sp?

好似係

我想跟你%%
只想跟妳 %% 相信我吧

姐係有J

條野加兩粒蛋
姐係偽娘

姐係可以幫你夾腸